想問有冇絲打好叻溝仔？

有冇夠膽溝男神級嘅？

大把生得唔好睇女女既會撩人傾計

撩傾計事小，到手果種呢

真絲非gay

男朋友係我溝番嚟
試過有朋友讚佢靚仔 但我唔係好覺
咁算唔算

求教學

女追男唔同男追女
唔係真係要主動追佢 係要令佢對你有興趣想溝你

我果陣係主動約佢出街
多D笑< 呢個好重要
借D咦肢體接觸
間中讚下佢 但唔好太多
超快得米一個星期都冇

身體接觸有點兒那個

介紹下方法

我條女都係溝我返嚟，個方法係用心計。

一定要另到佢注意你， 然後佢先會同你開始傾計，到最後佢會自動溝返你轉頭

好似好重心計
屌 我好柒

柒女

兩個字 主動

唔好摸身摸勢
搭下膊頭掂下手臂之類

生得普通敢溝男神
生得好睇嘅反而放唔低自己

女仔最多都係做到引個男仔出手/比下暗示 , 無得做主動, 你一主動人地就覺得你姣
BTW CATGIRL 應該係你師傅 快D搵佢拜師

溝仔好易 挨個身埋去就溝到

試過 衰左
都係主動送小禮物 佢又有約我去街

我冇個好大嘅缺點 係唔識婉轉 個人直到討厭

同佢玩sc

好想學 唔發姣溝仔大法

有用？我個年齡層唔玩sc

靚女咪得囉問黎都多9魚

若果性格唔岩就算點主動都好都可以講88

佢地嘅意思係咪一定要玩啲手段
我有啲8婆frd個人好撚西但好識扮野

男神級又點

我係女神級

教路

溝仔叻一個字講哂
靚

我唔信

利申我係宅宅黎 仲有體臭, 有幾套一樣既衫 , 好似老夫子咁日日同一套 , 之前一直都唔夠贍問女仔拎電話 。 最近 , 有個女仔著埋同我差唔多TYPE既衫 , 比如我黑波鞋 佢都會著,仲要同牌子, 件衫有花紋 佢果件D 花紋同我一9樣 , 唔知係咪我錯覺 , 同佢同一部電梯 佢近門 我企最入 , 佢個頭會擰過黎望我一眼跟住好似拍醜咁望第度 , 佢同我住同一棟樓 , 下次撞到佢 我會問佢拎電話 唔知幫唔幫到你

我係男，都係俾女溝番黎。大前提要個男對你有少少興趣。同埋女仔成日笑真係吸引好多

有約你都衰左？

就算比你扮野溝到條仔，拍左拖之後原形畢露咪又係分手

代她說腥警已報

樣, 唔一定要女神級, 但起碼中上, 識打扮
打扮唔係要高調同姣, 而係要識得表現自己優點, EG 腳長就條裙短啲, 胸大就貼身收腰啲, 唇靚就要搽lipgloss
唔好化到鬼五馬綠, 顏色大地色系為主, 頂多用粉紅

講嘢唔好太大聲, 講慢少少
多笑容, 多啲表情 (有研究講男人分析面部表情係差過女人好多,所以多面部表情嘅女人更加令男人容易感受到諗乜)

搵多啲機會稱讚對方, 大有大讚小有小讚

唔好搶住嚟講
唔好成日畀意見/ 批評/潑冷水
講嘢正面啲
引導佢講多啲自己鍾意嘅嘢, 特別係啲開心嘢, 咁佢每次諗起你都容易聯想返傾計嗰陣係開心

了解多啲男性嘅喜好, 咁就容易有多啲話題

做人要有啲內涵, 唔好人地問你平時做乜多就剩係識講shopping 睇韓劇

另外有啲男女都適用, 可能唔少人聽過, 就係跟返對方嘅動作
佢飲水你飲水嗰啲

但我個人覺得最有效係跟表情
佢笑你笑, 佢扁嘴你扁嘴, 誇張啲都冇所謂 (原因上面有講)

點睇個男仔對住朋友讚我靚 話同我有機會發展
但係我approach佢 佢又好冷淡？

衰則我宅臭 但是高大靚仔 有無得唔報警

絲打幾歲？。。

80中後

我都想知點解牌又係佢抄

啱嘅，我最唔識係讚人
同埋好X多野講

我都試過呀頂

可能睇左你同男朋友嗌交個post

呢個幾年前啦，
佢人品極好我應該唔捨得鬧

聽日就G20，聽晚煲底見！

thanks sis

我係巴

點樣先可以自自然然咁抄一個男仔嘅snapchat account?

點樣自然抄牌

點樣可以snap個男仔snap得自然啲？

草火 日日send daily

突然間snap佢唔會好奇怪咩？

個個講snapchat係咪唔受阿婆玩

Ok la. 是但覆下佢story 跟住先提話想草火咪自然少少。
可憐嘅我仲未有人snapchat ac

當個男仔對你無feel，你做乜撚都無用

但至少都要試下先唔會遲啲後悔，慢慢黎可能會有feel 呢

已經沉船，所有都係一廂情願

下咁咪唔好直接講lo
男仔唔係好鍾意啲女仔對住邊個都會直接講wo
不如你試下借啲意問佢感情問題咪仲好
咁咪可以借啲意表達好感lo

腿長開就得啦
如果失敗
十成十樣既問題

我講野婉轉會食螺絲 好柒

下咁你想唔想溝仔先
咪盞搞到個男仔冇面
不如你試下睇下佢有咩好呀
你講嘢咁直 應該唔會讚唔落掛

有冇絲打可以分享下溝本身唔識嘅仔然後成功拍拖嘅經驗

見過豬西溝到我靚仔朋友 知道佢得米果刻我完全係

btw靚仔朋友係A0 可能易d

留名跟進

男神級唔知 一般男人就只要電下佢 多啲身體接觸就搞掂
前提係你個樣要過到人地最低要求

關咩事 我成日都周圍摸仔 冇feel 就冇feel

想識你女神級
PS:高大靚仔大隻

sor, 嫁咗人
同埋已經係中女

想同你做朋友，好多野想知道

行埋去自拍 話send返畀佢咪得
怕羞就叫多幾個friend咁搵個借口影

雖然我覺得咁已經蝕咗章
應該同佢傾計傾到佢主動問你拎
要你自己問已經證明佢對你興趣不大

????

呢啲唔叫追 叫發姣

過唔到自己果關麻麻地身體接觸
有返啲年紀啲仔都唔會掂兩掂小鹿亂撞

低級身體接觸係姣
高級係女神

想學野
咩叫低級身體接觸？

賜教賜教

有時講野借假意拍下佢或者掂下佢

加我TG想傾方面

禁錯負評
你好聰明借啲意話send野俾佢ok

咁拍下膊頭果啲正常人都會做
以為你地講埃埃bengbeng果種

咪行埋去係咪都拍下摸下人膊頭手膊
手㬹hi下人嗰啲
再衰啲就摸大脾，未熟就挨落去，摸頭

首先
傾計嗰陣盡量唔好面對面
面對面好易畀壓力對方，同埋身體距離遠平排，膊頭介乎就嚟掂到嘅距離
佢講嘢你就可以個頭哄埋去佢度聽
順手撥下頭髮唔小心hi到下
耳仔遞到好埋咁

到你講嗰陣就望去佢度
呢個時侯大家會好近，正常人反應都會同時間望返去你度
呢個位最啱展露你笑容
但唔洗太耐，可以又望返前面，剩係用你耳仔(即係塊面) 哄埋去

有時可以調返轉，佢講嘢就互相交換眼神咁

買餸先，一陣講下咩情況可以真係掂

屌 好難
btw 絲打住邊？ 呢個時候買餸

英國

我係香港 但仲未訓
聽日訓醒再學新野

如果一開始對你無興趣係咪已經玩完咩都唔洗做？
有無辦法打破呢樣野求指教

高手presentation好自然

又唔係嘅 你可以慢慢同佢溝通下 可能都有機嘅 佢唔係唔憎你應該都還可的

6月頭仲同男朋友鬧緊交

宜家咁快要溝仔

個豬西性格好好？定會會有特別才能？

啱啱去追po 笑左
係咪本身就想分手
局勢動盪係藉口？
仲有倒數係咩事？！

我係巴打，好叻溝仔

利申：將個直男變gay

有時會挨到佢算唔算 但佢唔主動wts/ig dm我應該點算?係咪即係無feel?定要我主動?

我煩到變左隻癲雞，Sorry

溝仔要知佢對你有無興趣前提係點先知

分手令我反省，自己的仔自己溝，
所以有左呢個post, 信不信由你

乜嘢叫自己的仔自己溝

same

你條仔太dry啫
咁主動我反而會驚咗你

成班男人講溝仔

穿左崩
諗起個畫面都嘔心

我都唔算好主動啦 咁去街實要有一方去約
都係果句 唔使特別主動去做D咩
只要引起佢對我有興趣就係成功咗一大半

絲打點溝 交換下心得

如果本身靚仔 一定有其他囡囡媾緊佢
第一步 你要塑造自己同其他囡囡唔同
咁佢注意到你 先可以有下一步行動

含下有咩問題
曖昧間我同男朋友都成日互含
中出先係底線

諗起呢個表

冇興趣點溝都冇用啦 最多咪食下你

我男朋友咪男神級

有冇絲打可以教下巴打點樣溝女

好認同你第二句 女追男係要令個男想溝你

間唔中扮下蠢，等佢叻下自滿下

下冇喇
追過第二個喇

無，通常等男神溝我

好似兩樣都唔係
A0仔擋不住姣功

拎返揀另一半嘅主導權
女仔多數被動只可以揀approach你嘅人

5-6已經俾盡

學野(筆記

呢個我覺得低手嘅
睇唔起會因為咁樣而爽嘅男人

教我

好勁
好多人都唔敢

Lm

推

gay佬

乸型

有無絲夠膽溝我

可以教點溝？

絲打好勁
俾著我係條仔真係頂唔順
睇嚟絲打食唔少仔仔

通常就算鍾意完都會羨慕其他男人有個溫柔嘅女友

靚女點解要去溝人而唔係人哋溝佢?

溝你果啲一定你鍾意？

首先你要係絲

呢個分數係點計? 點知點先知自己幾多分?

首先你要識講粗口

我意思係如果一個女仔係靚女，個男人又鍾意佢，點解唔去溝佢? 如果個男人因為唔鍾意佢而唔溝， 咁女嘅去溝佢都冇用。

呢個情況男女掉轉都一樣，
你意思即係男人溝女都冇用

男人唔同，男人係唔可以被溝到。佢係唔鍾意你就係唔鍾意你

成班麻佬係度講溝仔

不敢苟同

女人冇資格講呢句說話

如果曖昧左個幾月 但都未有進一步發展
反而少咗聯絡 係咪已經代表要完結

陳倩=3=

男人先知男人心

ex溝我佢用兩星期ko左我

性格好自然大把人追

要追自己鍾意嘅人

咁係你本身都鍾意佢

曖昧完一係就得米 一係就無貨

識打扮下嘅女仔 基本上肯主動撩吓個男仔講嘢 比少少反應就搞掂
前提係知道個男仔無女朋友

如果有女朋友，就睇下你索啲定佢條女索啲?

即係我呢啲普通樣可以收皮

face fate 溝都唔洗溝

係

有女朋友就唔好混搞人啦

錯啦
收得最多兵一定唔係最靚嗰啲
因為大部分男人係中間嗰批, 而佢地唔會去追啲覺得難嘅女人
反而樣普通但識打扮,打扮完似中上嘅先最多人追收最多兵
因為男人會覺得冇咁高難度, 而呢類女人喺咁多'普通"樣之中突出啲

兩個人相愛係雙方面。佢係對你冇嘢嘅， 你點滾搞佢都唔會有嘢。

咁一開始就要保持距離啦

唔好搞人啲野啦Hurt到人

如果係相愛嘅兩個人，點解要保持距離? 相愛係一件好難得嘅事，一定要把藥。

相愛已經係最好既理由

相愛咁佢幾時同正印分手？

乜係咩，咁我又打扮下先

呢個真

加油

如果佢係愛你嘅咪會同女友分手囉

fail左 主動dm人講2句就不回 男仔真係好絕